====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Rappelons-le à nouveau , ce n ' est qu ' à partir du moment où un certain nombre de ces villes augmentent de 3% chaque année environ et où les huit plus importantes d ' entre elles auront soutenu un accroissement annuel de l ' ordre de 2 , 5 % en moyenne , qu ' elles commencent à " soulager " Paris , et un triplement représente un effort considérable dépassant de beaucoup celui des années récentes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ partir, certain, important, ordre, soulager, beaucoup ]
epistemique :: 3 :: [ certain, important, beaucoup ]
marqueurs_niveau1 :: 3 :: [ partir, important, beaucoup ]
appreciatif :: 2 :: [ important, soulager ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ certain, soulager ]
epistemique_niveau1 :: 2 :: [ important, beaucoup ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ soulager ]
deontique :: 1 :: [ ordre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ ordre ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ soulager ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ soulager ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ ordre ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 30


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ partir, certain, important, ordre, soulager, beaucoup ]
epistemique :: 3 :: [ certain, important, beaucoup ]
marqueurs_niveau1 :: 3 :: [ partir, important, beaucoup ]
appreciatif :: 2 :: [ important, soulager ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ certain, soulager ]
epistemique_niveau1 :: 2 :: [ important, beaucoup ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
axiologique :: 1 :: [ important ]
boulique :: 1 :: [ soulager ]
deontique :: 1 :: [ ordre ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ ordre ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ soulager ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ important ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ important ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ soulager ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ ordre ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 30

